{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092517?place[place_type]=GID&place[gid]=1092517&place[latitude]=35.1157057856&place[longitude]=127.5449706868&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 늘푸른펜션"
    },
    "text": "求礼ヌルプルンペンションは龍池洞渓谷と白雲山の青い森に囲まれています。ここでは涼しい渓谷で暑さを和らげ、夜は炭火バーベキューと涼しい夜の空気を楽しむことができます。ペンションをご利用のお客様には縁台を無料で使用できる特典も提供します。付帯施設としては共用キッチン、共用トイレ、シャワールームがあり、すべて無料でご利用いただけます。ペンション周辺では水の音と鳥の鳴き声を聞きながら楽しい時間を過ごすことができ、夜には星明かりとホタルが一緒に輝く美しい景色を鑑賞することができますチェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。人数追加の時は事前にご連絡ください。超過の時は追加料金が発生することがあります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできませんので、注意してください。ペットと一緒の場合も入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。また、客室内では魚や肉などを焼く直火方式と個人的な炊事道具の使用は禁止されています。喫煙は客室内では禁止されており、屋外での喫煙時に指定された場所を使用してください。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の宿泊客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません予約過程で二重予約が発生することがありますのでご注意ください。ペンションの期間未確定により料金や料金表が誤って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされ、再予約しなければなりません。ヌルプルンペンションは一軒家の客室として利用でき、客室内での禁煙政策を施行しています。バーベキュー場ではグリルと炭火を利用でき、利用費用は30,000ウォンです。共用キッチンと駐車も可能であり、渓谷までは徒歩1分の距離に位置しているため利用しやすいです。それぞれの客室情報は202号は基準2名、最大2名、102号は基準2名、最大4名、201号は基準2名、最大4名、101号は基準5名、最大8名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては共用キッチン、共用トイレ、シャワールームがあります。すべて無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンション周辺では水の音と鳥の鳴き声を聞きながら楽しい時間を過ごすことができます。夜には星明かりとホタルが一緒に輝く美しい景色を鑑賞することもできます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合も入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。また、客室内では魚や肉などを焼く直火方式と個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、屋外での喫煙時に指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "予約過程で二重予約が発生することがありますのでご注意ください。ペンションの期間未確定により料金や料金表が誤って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされ、再予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションは一軒家の客室として利用でき、客室内での禁煙政策を施行しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではグリルと炭火を利用でき、利用費用は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの客室を選ぶことができますか？",
            "answer": "それぞれの客室情報は202号は基準2名、最大2名、102号は基準2名、最大4名、201号は基準2名、最大4名、101号は基準5名、最大8名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 676,
        "QA": 632
    }
}